[對準目標] 餐飲同零售執嘅主因唔是無生意

係租太貴呀！
係一個結構嘅問題
以家租金貴到離哂地所以啲鋪頭幾個月都捱唔到而唔係生意少咗就咁快執
對準個問題

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

得連鎖或者大財團先租得起